高ling Fans Club，召集所有鍾意高ling既面孔

Do you wanna play a little game?

想摸高令

髮型真係好重要，紮起d頭髮權骨太突

似game of thrones個sansa同麵包超人

好正 好想同佢瘋狂做愛

G

lm 等koling入嚟

hi 高ling

佢高我成個頭，大姐姐feel

高ling實際身高幾高

佢聲稱173

173

怒推高ling

高ling淡妝靚好多

你咁都叫唔到高ling入你post

點解要推舊post